[遊戲界1Q題] 如果要用一個成語形容桐生一馬嘅做事方式，會係咩成語?

睇情況開估雖然應該會被秒

一馬當sin

呢個極2已經有，錯

人中之龍

人中之龍係成語嚟咩

龍馬精神

Sor但都係錯

錯

成語故事 晉代人宋纖厭惡官場生活，立志不參與政事，過著隱居生活。當地太守馬岌仰慕他的人品，特地去請他出來做官。宋纖猜到馬岌的來意，立即關門拒見。馬岌認為宋纖能不為高官厚祿所動，潔身自好，清貧自守，感慨地稱他是人中之龍。

我錯但都係唔啱

收皮啦

天之父，人中之龍，地之母，世嘉之友

屌你老母

屌乜

冇人估?